深夜瞓唔著既時候特別想係連登開post

冇人知你係邊個 冇人去介意你做過啲咩
我地偏偏會同素未謀面既網友去交心
連登係一個好舒服既地方 即使每日都帶點罵戰
每日都有肥絲走左出來 走埋右出來柒
但偶然都會覺得大家既留言幾有愛
至少我係咁諗

諗緊咩呀？

我都訓唔著